依家呢隻麵包咁搶手？

仆街唔留返牛肉比我

有乜特別

晚餐食包？

咩bell

工作壓力足以令我食一個包

岩岩收工買左汽水麵包係公園坐緊

我都淨係食牛肉

食住subway先啦
一樣潛艇堡

要講英文

未食過
利申: 食開自己整嘅麵包